下午茶

邪惡下午茶
37蚊連凍飲

45蚊 仲有湯有野飲

打手全面進場

邊度黎,好正

中立非打手

百里香 下午茶時間仲減5蚊
即係40